黑警唔駛扮可鄰比人起底幾慘,[老豆搵仔]係佢地開先起人底先,ss完影完影大頭放上網叫老豆搵仔,點知比人玩返轉頭

有朋友比黑警查身份證影大頭,即晚藍絲谷出現
好多人都比佢地放上藍絲谷

點知比學返玩返轉頭

所以咩比人起底好慘要睇心理醫生
自己攞黎

黑警打柒人就理所當然，俾人打爆粒飛滋就扮可憐！

咁又點
D ON9 藍絲係唔會理

俾人玩返轉頭都要啲黑警人緣唔好先做到

先撩者賤

Push

死黑警，無一個係蘑菇的

好似又係喎
老豆搵仔明明一開始係話藍絲老豆搵黃絲仔

Karma is a fucking bitch

係

所以個名叫老豆搵仔
係搵班後生仔

6月唔記得幾多號係灣仔未到政總
有廿幾人同時被查身份證同影大頭
第2日已經係「老豆搵仔」谷度出現曬
廿幾人當中其中一個係朋友

點知一排比人學左
而且重玩得更勁

到家下扮可憐

推

所以個名點解係叫老豆搵仔

我都記得呢d歷史

屌完黑警個老母咪做咗佢老豆

佢哋想扮無辜可憐

邊個智障藍絲俾咗負評